埋藏連登的秘密 交戰最強人物

幫POST, 朋友話想讚揚一下錫春袋哩個勇武行為

埋藏連登的秘密，交戰最強人物
正氣朋友，膊厚胸實，衫褲亦著黑

勇鬥藍克，綁結實，將惡人重罰
脫佢長褲，見慣鳩凸，唔怕佢袋邊拮

勁力凝聚，探佢肉球，春袋反向後
勇武零式，不需棍，嘴錫到袋口

人或獸，肥或瘦
黑衫怕，乜衫怕，鄉黑怕，差畜怕，他啜爆
春袋想退後，便割蓆奔走

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

有聲

Cls

明年今日？

唔怕佢袋邊吉
有啲格硬但我笑到仆街

郭富城嘅弱